只計後防線 曼城係咪最貴？

B.文迪(52M) 石頭(47.5M) 奧達文迪(32M) 獲加(50M)
艾達臣(35M)

人面全非

貴還貴
實力又另一回事

Magala 冇記錯好似仲貴過奧達文迪